英國研給18至23歲香港人居留途徑

英國研究向沒有BNO的香港年輕人，給予居英的途徑。英國內政大臣彭黛玲表示，正研究為香港18至23歲的年輕人，提供到英國居留的方法。

聯合聲明已經係歷史文件，
香港暴政唔應該阻香港人回歸祖國。
註：鄭月娥嘅兩個仔 林節思 林若希都有居留英國。

god save the queen

Push

呢2條扑街仔,應該英國入間碟罪，當地打撚左佢把

垃圾學歷去到可以做啲乜
又冇被捕紀錄

做倉或者廚房

做體力勞動工作實搵到食

老實講 唔介意
不過怕同香港一鳩樣
成世做奴隸 個個望子成龍

利申
唔清楚英國情況
非五毛分化

錢就一定少左架喇，但工時短好多囉，都算無香港咁奴隸啦